一人一個睇演唱會乞人憎行為

睇演唱會戴帽咩心態
坐正面 企起身時視線完全受阻